奉勸69遊行要克制

如果大家仲記得，遊行個目標係逼使政府撤回方案。

我並唔係話和理非一定失敗，但係請大家一定要保持克制，唔好主動攻擊任何單位！
希望大家明白，聽日遊行的光環係過百萬市民好努力營造出來的，同時都得到大多數港人、國際社會的支持。一旦最後69變成魚蛋2.0，不但泛民會劃清界線、同時定必失去大多數溫和派市民同國際社會支持。

大家試想清楚，如果大家主動挑起武力衝突，只會越幫越忙，比左派輿論攻擊、轉移視線，並 不 會 對 撤 會 修 例 起 正 面 作 用。

可能大家會話，如果和理非遊行注定失敗，點解仲要咁做？答案好簡單，希望大家記得，民陣遊行目的係要用人數話俾中共以致全世界聽，我地香港有強大民意反送中，同時彰顯我地香港人的公民質素。

無可否認的係，只有和平保持克制的遊行先可以得到市民的支持，改變社會。以暴易暴只會使我地淪為同中共一樣的暴徒，而唔係民主路上的英雄。

任屌唔嬲。

兄弟爬山，各自努力，避免割席，拒絕篤灰，不打飛機，不傳耳語，不搞抹黑

推個靚既

太熱啦，唔好去